大專 Notebook Ownership 2020 (2)

G14今日反貨真係今日即日送貨

8月21號訂... 尋晚送左黎喇

WTF 20號訂都未有通知

G14苦主

+1

拎左

苦主

仲要請假去拎機

想問有冇Ching知而家訂，大概幾時送到？ 佢個網只係寫住before 30/11/2020

如果係訂G14既話 暫時只派左頭兩三日訂既單
下一批已經要11月尾先有消息 係有消息唔係有貨
而家先落單既話 真係至少2021

有無巴打買機，唔會加錢買mouse？
想要隻master 2s

想買MX Keys 配件，$699 咋！！！

買master 3 喇
其實$699 好抵買

爭好遠？

知唔知會唔會有邊到可以試

腦場有得試揸

thanks bro
搵日落ssp試先